周國賢世界第一

一直好鐘意周爸 佢live係差啲架啦
但佢啲歌好正 好多都有隱含嘅意義
自從佢7月1個Ig post 我決定做佢打手

如不見太陽 仍朝着方向 明日也閃亮
從心的歌唱 閉起你雙眼胡亂唱
孩子捉緊理想 未會萬世景仰
沿途未會獲獎

Rock n roll 精神
反抗 獨立 自由

巴打識貨
最近佢仲同陳蕾出左首歌給星星們 故勵我地

我記得舊登討論佢係「真fans唔睇live」

我諗呢2年已經可以入場睇

係幾好

10年fans好自豪

周仔世一
仲有今生不回家 雪國 消化不良都好正
周仔比起我地走前好多年 估唔到咁多年前嘅歌咁啱依家嘅香港

妥協或抗爭怎挑選 記住要用你的方法去生存
香港人加油

周仔
近年live都好左

祈求讓你了解 動盪年代有太多怪事情

明日是太平 還是革命 仍樂於新一天馳騁

世界倒數第一